發覺有個毒撚同事扮曬野 我地成班決定玩佢

呢兩日全香港係人都傾緊安心偷食架啦
咁我地office都好正常大家係度講呢單野
氣氛不知幾融洽
點知有個毒撚同事 平時見佢唔聲唔聲
我地以為佢怕醜就撩下佢啦
點知佢話佢對呢啲八掛新聞冇咩興趣
我地成班即刻學心穎bb咁講 屌你冇扮野啦 冇興趣
跟住佢話真係冇 就冇再理我地 串撚到飛起
我地成班今日lunch就係度傾緊點樣玩鳩佢條死毒撚

蝦蝦蝦

5

叫佢ot啦 反正冇野做

唔係針對90後 呢個真係90後

收皮啦垃圾

同連登自命清高班毒撚一樣 正常香港人都會追安心事件

做得好
佢係一個壞咗嘅人

屌 笑咗出嚟

溝佢，同佢扑野吉穿啲套，跟住陀住佢個b周圍唱佢，生完個B問佢攞家用

呢個就係最大既折磨

呢D垃圾毒撚90後,影衰我地

樓主 真係好威威呀

呢個真

ching咁都知佢係90後
90後真係零舍多垃圾

型呀